要人行呀！屌你老母！

今日要行出黎呀！
銅鑼灣呀！

Go